{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049141",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "엉터리생고기 흑석점"
    },
    "text": "こんにちは。でたらめ生肉黒石本店です。当社は畜産の運営と精肉コーナーで最上の肉を提供します。お客様たちに最高の味を提供するために職員たちが直接肉を焼いて上げます。本店は年中無休で11時から10時50分まで運営中であり、ブレークタイムは午後3時から4時30分です。予約は5人以上可能であり、有線電話で受けています。週末・公休日には肉だけを販売しており、昼食は平日のみ可能です。でたらめな生肉黒石新館もオープンしたからたくさんの愛と関心お願いします。場所情報は黒石駅3番出口から徒歩で約5分の距離に位置しています。運営時間は日曜日11時から22時までで、平日は11時から23時まで運営されます。ブレークタイムは平日午後3時から5時までです。ブレークタイム中に多様なメニューを楽しむことができます。メニューには優遇カルビ、味付けカルビ、生カルビ、一匹韓牛、一匹一匁、特殊な部位の韓牛、生ロース韓牛など多様な肉のメニューも含まれています。黒石洞でジャメジョムも運営中だから、多くの方々の訪問を待っています。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "畜産の運営とは何ですか？",
            "answer": "畜産の運営とは、動物の飼育や肉の生産を行うことです。でたらめ生肉黒石本店では、畜産の運営を行っています。"
        },
        {
            "question": "でたらめ生肉黒石本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "でたらめ生肉黒石本店の営業時間は、11時から22時50分までです。ただし、平日のみ昼食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "どうやって予約をすることができますか？",
            "answer": "でたらめ生肉黒石本店では、5人以上の予約を受け付けています。予約は有線電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "でたらめな生肉黒石新館はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "でたらめな生肉黒石新館は、黒石駅3番出口から徒歩で約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "でたらめな生肉黒石新館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "でたらめな生肉黒石新館の営業時間は、日曜日は11時から22時までで、平日は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "でたらめな生肉黒石新館のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "でたらめな生肉黒石新館のブレークタイムは、平日は午後3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "でたらめな生肉黒石新館のメニューには何がありますか？",
            "answer": "でたらめな生肉黒石新館のメニューには、優遇カルビ、味付けカルビ、生カルビ、一匹韓牛、一匹一匁、特殊な部位の韓牛、生ロース韓牛など多様な肉のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "でたらめ生肉黒石本店では何を提供していますか？",
            "answer": "でたらめ生肉黒石本店では、最上の肉を提供しています。職員が直接肉を焼いて提供しており、最高の味をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "でたらめ生肉黒石本店のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "でたらめ生肉黒石本店のブレークタイムは、午後3時から4時30分までです。"
        },
        {
            "question": "でたらめ生肉黒石新館では何を販売していますか？",
            "answer": "でたらめ生肉黒石新館では、週末・公休日には肉だけを販売しています。昼食は平日のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "でたらめ生肉黒石新館はどのくらいの愛と関心を必要としていますか？",
            "answer": "でたらめ生肉黒石新館は、たくさんの愛と関心を必要としています。多くの方々の訪問を待っています。"
        },
        {
            "question": "でたらめ生肉黒石新館で提供されているジャメジョムとは何ですか？",
            "answer": "でたらめ生肉黒石新館で提供されているジャメジョムは、特殊な部位の韓牛を使った料理です。ぜひお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 670
    }
}